你老母夜麻麻打麻雀係咪要同你開年啊？

好似聽到有人唱生日歌唱得好開心喎

Call保安同佢地一齊happy啦